點解個男仔捧到你上天，但係同佢表白又搵籍口

係囉點解既
個男仔話我聰明 樣唔差 性格好
表白之後佢話佢自卑所以唔想一齊
我睇唔透

因為佢唔係gay

佢覺得襯你唔起

佢讚你同佢自唔自卑有咩關係
事實上你愈覺得你好 愈覺得自己襯唔起你

照計唔係覺得咁好既人都鍾意自己，點都拍住拖先既咩

咁我應該令佢覺得佢都好好定我唔係佢諗咁好？

想收你做兵囉

毒撚都收兵
我係鍾意佢性格 ，唔係佢個樣

佢可能覺得你太好
同你有段距離
唔夠安全感

咁我應該點縮短個距離

讚下你又咁認真

因為平時冇乜人讚我 我都好普通

應該令佢有自信
覺得你唔好咪唔鍾意你囉

有冇建議？
我間唔中都會讚佢不過俾佢駁返

Help